一萬上五萬 每日3場 （8）

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000

first

lm

gun

Lm

跟

kai 蛇

Welcome back

kai 蛇開左 tg group 未

屌你老尾成班秒回

支持

Gun

Kai蛇

個盤轉黎轉去

同路

Kai sor!!

好

LM

0402

有咩問題

街蛇

無雲佩斯喎

翅持Kai sir

二話不說痾煙學費支持街蛇

上次輸左sem1學費，今次拎sem2學費黎追數

邊能個正皮我甘能反骨牙

一陣聽日比人bin lun 到潛水

我唔介意

好睇了

邊個買中
以後跟邊個揾食咁

kai

All in gchi kai sir等食燒雞

支持街蛇

可能要驗腦都支持Kai Sir

出來了

我新手唔識嘢，點解賭咗咁耐個數都咁細，定係會reset

呢d野唔使擔心啦下馬 贏is ok 👍🏻

1:0 打和 SUPER

你 Tg 狗做咩入kai蛇場？

....

除左街SIR仲有邊個出

過左9999會reset

睇上面

燈神樓豬又輸3000

似和波

1-0 要比街蛇bin c 了

Bin c

知錯了 回家了

1-0完場/1-1

多謝街神比禾走盤

G持

Kai蛇無得唔跟了

g持

lm跟進

留名支持今晚澳假

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤

走得快

留名

支持
我直屌左主

街蛇澳職出咩 想跟

不如我跟番你啦
話哂你地tg狗咁多年賭波經驗
唔介意都可以賣料比我 益下我

不了 我街蛇球迷會第一會員

迷棋啦

轉左迷街

下場有未，我要見證連登首富嘅誕生

支持Kai哥💪🏻

Gchi

咁就仆街啦

街sir

終於番黎 支持

點牙你又邊邊牙今次

咁我真係女人黎

有睇佢tg就知咩料，真係唔想笑佢

我都想睇

其實我咁樣係咪會阻住賣料狗搵食？

澳假要咩

見咁多賣料狗mon住 kai sir個post就知

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000

Gun
All in

Goal

好彩睇到個post gun了

gun jor

回到1.94

如果邊隊落飛就開邊隊
咁個個都識賭啦

不能同意更多

今次跟實一定要追返上次輸個d

上呀

中呀！

跳2

慘

金十

今場都唔係愈回愈愛

主隊唔對路喎

追和即刻入注客勝先

你覺得有得追和咁樂觀

大2.5 有冇機？

又針

又輸
樓豬出補飛大法未

又有燈 正

拖連fg fulham fg 賀半一上盤 賀平半上盤 glory盤

啲人真係

針

跟完又要jer

講事實就叫jer既話 我收聲

一跟即輸

打氣反cup

第二隊入球 珀斯光輝 @2.2 $1500

街sir 今晚其他場玩唔玩 ？

過左呢關先啦

感覺上 已經針針地⋯⋯

針了

完

跟左

2-0

笑左

下場再黎啦 唔好追了

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌

咦 讓球唔做交叉住

2:2

2比2 唔洗針

Fake

屌

我屌！！！我想拎返個本：！

我想知嗰個琪絲有冇筋道，黑住曬！

On9妹 死開d啦

今晚再上啦

跟左我街幾錢 燒番比你

上乜 本都未追

Sor9 無跟過～ 入谷睇你死炸

買2.5b本嚟諗住針得 一開

燈撚到

今次要gun了，kai卡好少連炒

留名跟進

問你跟我街幾多 你就話入谷睇我死 95搭8

笑撚到我碌地

有冇人派下街蛇拎私水

Pmpm

係啦係啦知你好勁啦

做咩jer 住我kai

睇到我死未呀 有幾低質既大蛇就有幾低質既fans

好簡單者
妒忌kai sir囉

十卜樓豬對家

認真的

駁5到你了
咁都睇得穿

kai sir block柒晒啲搞事喇

係咪架 我即刻拎阿媽d錢去馬會追數

係
拖連fg fulham fg 賀半一上盤 賀平半上盤 glory盤

仲等咩

Kaisir事前真飛咁準 個個都jer住晒
炒幾注姐

入左10k今晚跟

Tg 狗咪jer la

白蘭特做做

100%入10k睇5起禾街蛇

梳囉 食完飯再入多10k

仲要派街蛇呢 入20k自己無用架喎 無哂啲中既私水

派左俾kai 蛇拎私水先啦

去借錢跟了

今晚轟20k 中左買私水算

唔買私水點做 分前後未

下，唔中都派wor
唔識報恩？

派左先呀嘛

不過肯定係我黑住哂街蛇 無理由場場都唔中 一係就反水架姐

借開啦 兩星期前已經叫你大佬十場 輸就摺 佢到而家仲扮緊大佬呀

Sor 大蛇

5應該阻住大家贏錢 我去砌餐先 輸到死了

今晚跟街蛇1萬上5萬

我都想睇下你出十場咩料
歡迎 今晚你出先
想跟你搵食

不了 唔敢懷疑神了
反正家下都唔想出水了
我摺埋一二邊算

你都唔洗出水啦
Tg賣料夠你搵

真 輸到唔識賭

覺得街蛇開得新po 就有決心要贏
同時唔怕比人jer

係jer 就開個 po 黎比賽下

邊似你要派先出水
我就一係出一係唔出
賣料邊有人買喎

我買

街蛇我心中紅太陽

普b

樓主有料，要入錢跟了

我可唔可以同你買料 收開幾錢

垃圾
買一場輸10場

想做第二個b gor ?

棋王又jer

喂垃圾

佢弱智唔好理佢

冇波屌就屌人

常態黎

笑到我gap gap 聲
講完不出了，隔一陣又講等人仆街先出山
真係你彈出彈入 任你講

真 笑4人

你地班仆街老幾呀，係我地頭嘈，問過我未？，再唔撚收聲，叫連仔block撚哂你地班廢老

輸左個學費就係到屌屌屌

其實無人期待佢出水
咪撚自作多情啦

我都想入 點入

依加係咁JER人, 廢事出水俾機會人JER返轉頭啦

依d清爐真係痴撚線 係咁up廢話

入佢棋妹個臭化閪

都講左差唔多成個月 ，習慣下

公海唔夠人講咪TG講, 冇人駁咀

一個tg 一個連登。點解咬住人唔放

惡過共產黨

今晚利記盤 fg 應該冇走雞啦掛

算啦 今日我都冇咩運

～完～

基達菲點睇

今日d盤好深

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌
5. 辛特候遜 讓球-0.5/1 2.1 $5500
輸左真係抖抖先

5000跟你,今晚真飛示人

呢場得唔得 主未贏過客

主能夠

同咗kai 蛇同路

你個icon 咩2c 學棋妹jer lai蛇？

智狗高舉友誼之手都俾人屌

辛候

雲加要左

希望瘋狂入波算
呢場盤唔識買

街神完美示範賭欖

格雷勁喎 讓咁多都買 分分鍾直屌客win都已經收錢

又關我事

11

屌睇錯左科#:

辛 屌到你入呀

仲係0比0

算啦 針咗啦 完場00

沒有了

街蛇型到

過街老鼠

靚呀！爽

下場買萬一咪得

黑到震 停一陣

收檔lu 摺post啦

ok

買萬一咪得 做咩姐

唔好放棄呀街蛇

又燈9我辛特

唔好灰心啦kai 蛇 係今日先咁黑仔，聽日會轉運架啦

Kai卡 休息下先 呢排真係幾黑仔

聽日再黎

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌
5. 辛特候遜 讓球-0.5/1 2.1 $5500❌

仲黎 摺post 戒賭 唔好再害人

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌
5. 辛特候遜 讓球-0.5/1 2.1 $5500❌
6. 布里斯本獅吼 讓球+0.5/0 注碼唔打啦

g chi

報細數5500

咁早買

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌
5. 辛特候遜 讓球-0.5/1 2.1 $5500❌
6. 布里斯本獅吼 讓球0/+0.5
7. 皇so fg @1.51

你仲黎

黑到震

留名10叉

休息下啦 kai sir

訓醒新開始
努力度緊聽日

Kai 好似過完大海就開始黑

知你支持左我好耐
見真情
聽日澳職見

係

你肯改名未

利6.5b要了

皇so fg

見你過完大海返黎 黑到而家

無論點都好 我都寂持街蛇
之前帶我搵唔少

二仔底死跟。。。

咪jer樓主啦，之前帶你地贏甘多
宜家輸少少姐

冇跟過係咪jer 得？

定係開始賣料就黑

還

我

留返五大聯賽啦不如

睇咗盤，樓主會中今次

支持我老4街蛇賭欖

點解你兩個唔對賭，唔駛益馬會，又足水？

仲有無跟betting gor

一萬上5萬意思係唔中賭欖賭到上5萬一場

點解你唔縮番埋去奶你老母個西 唔洗比錢 又唔洗比人屌

街狗

我屌你老母

上到50k未

點解成日買啲低水
咁撚垃圾

推推

留名跟進第6叉

Sor hi kai dllmch

街蛇抖抖先再賭

大家快啲派街蛇 tg pm尿勁中

從來無跟

要跟一定跟盤狗sir或者佢隻數字狗
Btw，隻盤狗改咗名，希望牠復出啦

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌
5. 辛特候遜 讓球-0.5/1 2.1 $5500❌
6. 皇家蘇斯達 第一隊入球 ❌
7. 布里斯本獅吼 讓球0/+0.5 @1.89
8. 布里斯本獅吼 第一隊入球 @2.07

呢場度得比較耐 希望反底

又追同一隊，好易針呀

好鬼

識買了 allin凰凰大家

咁撚多 X

貓叫回到1.98喎

愈回愈愛 kai獅反底

係，驚又針

跟了 今場街蛇回勝軌

街蛇今場客買幾多

4000炸

今場支持左你 和好了

最後一注

雞仔注500跟

加油

大大力Gun

跟
要g一齊g

Gun街蛇

買對家上佐樓啦

Goalllllll

❌之王

唔差在客第2球

收手啦

下場墨爾本打吡，要城定要勝利？

勁到

goal

屌 一買就入

Cupped

cup

厲害了賭欖王

之前嘅樓主翻黎了

有返希望

利害了 牙街
終於中

希望繼續

miss左第二球客

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌
5. 辛特候遜 讓球-0.5/1 2.1 $5500❌
6. 皇家蘇斯達 第一隊入球 ❌
7. 布里斯本獅吼 讓球0/+0.5 @1.89
8. 布里斯本獅吼 第一隊入球 @2.07❌
9. 布里斯本獅吼 第一隊入球 @2.62 ✅

跟咗第一球 睇唔到出咗客2

上呀獅子

跟左出聲

你加油，我只買左下盤，無買fg

我冇跟到第二球呀 會有第三球嗎 ？

Bb

街蛇反底

睇黎你唔跟=中
不過我都冇跟

人有三衰六旺，果三衰終於過左喇

見比綠tick 好感動

我都係

1:2 完場

跟足咁多場就針足咁多 一冇跟就

Cup啦

same

屌到獅入

買咩都唔中 不如你買自己反水喇 呢招認真work

2:1

炸

屌 又真又假 捷報我屌你老母

好撚廢啊屌

老實答
係咪過大海叫左雞

等5大聯賽

炸咗又入

3:1

Thanks kai

燈閪

一早mark 左你

除左咁真係諗唔到點解會開始閪黑

肯定係澳門屌錯西，食左件人妖搞到咁

Kai下場水係幾時

下場 墨爾本勝利啦

呢度出反水？

當我老頂係燈個d輸撚死你地

尿

快派all in 墨勝

4:1

Sorry lor

最後一場 墨城fg

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌
5. 辛特候遜 讓球-0.5/1 2.1 $5500❌
6. 皇家蘇斯達 第一隊入球 ❌
7. 布里斯本獅吼 讓球0/+0.5 @1.89❌
8. 布里斯本獅吼 第一隊入球 @2.07❌
9. 布里斯本獅吼 第一隊入球 @2.62 ✅
10. 墨爾本城 第一隊入球 @2.07

見到心愛既kai蛇咁樣我好心疼

收到

真

不如過多次大海睇下轉唔轉得番運

跟 ！

對家

當我老頂係燈輸到跳樓

廢貓第一球唔中

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌
5. 辛特候遜 讓球-0.5/1 2.1 $5500❌
6. 皇家蘇斯達 第一隊入球 ❌
7. 布里斯本獅吼 讓球0/+0.5 @1.89❌
8. 布里斯本獅吼 第一隊入球 @2.07❌
9. 布里斯本獅吼 第二隊入球 @2.62 ✅
10. 墨爾本城 第一隊入球 @2.07

真係當佢燈一早上左樓

一早跳樓了

多謝樓主 追對家中到應一應

醒目

0:0 完場派kai蛇100

出9一走一中點跳樓

墨城 屌到你入

朋友你口唔口喝

墨勝大家allin

每贏一場 我就畀錢樓主100

沖完個涼 精神

街蛇拍拍拍 街蛇拍拍拍

見到街蛇咁 好心痛

收皮啦你垃圾

跟左 跟埋右

我出水比大家啦 墨爾本勝利fg 贏咗唔使多謝

嘩

錢唔是咁曬的

Kai蛇
唔好再過大海了

你班2打6教我kai蛇賭波？？

Thanks 已買勝利Ng

jer 夠kai蛇未 死tg狗

主下一球

主快入

主

下半場墨勝先上力

今次要gun了，無理由唔中

Gogogo

收到風樓主賣料狗，真？

信眾自己捐的

Jump

笑死人

中

0:1

街sir

中風

好啦 我收皮啦

💥

肯摺未

又中

變過街老鼠未

廿

買對家贏晒

中 長期追對家 kai跟班 摺埋啦

街sir呢排做過啲乜，攪成咁

支持樓主繼續出水！

過左大海黑成咁

不如唔好收皮繼續出啦

支持樓主今日再出

太遲入嚟 對唔住 仲有冇心水?

唔好走

信者得救

跟緊對家
低調

咪收啦
你有你出 我地有我地買姐 挽留

繼續撐街sir

冇jer 佢，佢帶領贏大錢

gchi出燈水

支持
挽留

撐你

你捐？
捐俾佢又捐俾狗會

有賭未為輸
抖抖再黎過！

街蛇pm料又中

主人唔睇實d 狗， 係度周圍咬人

喂 kai sir比條生路行下好喎

靜待街sir反底

你地唔派佢點出pm料畀你地呀

秒蛇

捐左有私水

今晚又有696 點睇

乜有既咩？

屌 喊4 街蛇放過我好無

主ng 信者得救

比左錢真好
私水又中

笑4

改埋人個名又話買對家...你都幾下賤

On9私水係勝利

最緊要搵到食

街蛇真係好撚勁。。。

人無可能書一世，支持樓主出水！

撚夠未

已經分唔到邊d係假膠，邊d係jer

話自己比左錢買私水真係要驗腦
就咁買佢對家就得啦

俾錢？笑5笑4呀？

牙岡好惡

直接買樓主對家又中 thxthx

唔派街蛇點會有

仲有5000喎

Cls 依加d人認真到
唔通改左個名要跟佢跳樓咩

你講野好笑呀嘛

下次買十皮

親自出錢燈

想知上次捐左200比佢個Ching最近點

馬會草皮持有人

賭欖天王

出埋錢幫你地燈仲jer人地

正皮左 樓主真好

中風咩中
買fg冇買盤啊

繼續出啦，我買對家

咪jer樓主啦

1. 飛燕諾 讓球-1 @1.82 $3000⚠️ 走盤
2. 珀斯光輝 第一隊入球 1.85 $1000❌
3. 珀斯光輝 讓球0 1.85 $3000❌
4. 珀斯光輝 第二隊入球 1.85 $1500❌
5. 辛特候遜 讓球-0.5/1 2.1 $5500❌
6. 皇家蘇斯達 第一隊入球 ❌
7. 布里斯本獅吼 讓球0/+0.5 @1.89❌
8. 布里斯本獅吼 第一隊入球 @2.07❌
9. 布里斯本獅吼 第一隊入球 @2.62 ✅
10. 墨爾本城 第一隊入球 @2.07❌
水我照出

咪理人抽水啦 繼續 會中架

本多終勝

你會凱旋歸來的

加油 行到水窮處 坐看雲起時

打個j先

真飛都jer人

Call g啦

係澳門做左一件事 搞到而家咁

算 唔好提

食左隻白虎？

決定睇住場波賭

搞成咁,為你心痛KAIKAI

拉素半主

重新出發
上面輸到仆街
1. 拉素半主 @1.73 $7000

對家

kai sir做冬都唔放過拉素手足？

支持。需要服務？

1-0 勁吖

買唔切

街sir繼續

恩高fg

重新出發
上面輸到仆街
1. 拉素半主 @1.73 $7000
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000

要支持了

kai 蛇 好波 跟咗半主收錢
kai 蛇勁到！！！！永遠十卜十卜

智慧恥尋日場重心大波
最後一球都無
笑到仆街

叔食狗又見到你

贏谷輸縮

拉素半場俾人cup2:3啦 信樓主登水

似係伯母比人cup

樓主賭欖成功

輸谷會點？

重新出發
上面輸到仆街
1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000

who

kai蛇

Kai蛇唔夠氣wor
中一場又X一場

重新出發
上面輸到仆街
1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌

打左個和 加油

樓主加油！ 下場再追

重新出發
上面輸到仆街
1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100

哇
乜都買下
巴打係咪心態急左
小心

買唔到樓主...

跟就叉

唉，遲跟左

樓豬應該d死要面輸唔起既人

書就要追，唔係你呢一世都是書家

無人開波post...

起碼我輸得起

sup

樓豬輸淨一萬屌哂落角大

再針多幾舖睇你輸唔輸得起 支持反水王繼續賭波

本多終勝，十皮八皮散紙

有冇聽過小財不出，大財不入！繼續支持樓主！

等我買$100角大燈下

唔支持依個post就彈撚開啦 講咁撚多野做乜春？

關你鬼事 我唔可以留言？ 我跟佢買反水唔得？

係唔關我蛋治架啦 你咁撚中意留言 咪留撚飽佢 最好留撚到1001 祝你買街蛇對家 輸到仆街冚家剷

客氣了巴打

客咩氣姐

8c 咁都翻到身

賺到上樓

嘩 彪哥講呢句好有說服力

差一角

成班係度笑

10.5 big gel

勁！

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大

連角

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅

反底了

秒收

大師兄歸位了

多謝街蛇角大 冇跟到1.5/2 但就自己入左ng

要gun了

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35

或主第3球小注

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35❌
6. 安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000
7. 烏甸尼斯 半場主 @2.18 $1000

jumped

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35❌
6. 安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000
7. 烏甸尼斯 第一隊入球 @1.49 $1000

叫左小注

冇左餐m記

安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000
對左

次次貼就死 屌

Kai Sir
可唔可以比$1000我做本
祝福你場場秒收錢

?

仲有機

輸到傻咗？

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35❌
6. 安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000
7. 烏甸尼斯 第一隊入球 @1.49 $1000
8. Ac 米蘭第一隊入球 @1.7 $2000

中。

安玻1:0

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35❌
6. 安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000✅
7. 烏甸尼斯 第一隊入球 @1.49 $1000
8. Ac 米蘭第一隊入球 @1.7 $2000

反底

今晚就是屠狗會時候！

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35❌
6. 安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000✅
7. 烏甸尼斯 第一隊入球 @1.49 $1000
8. Ac 米蘭 第一隊入球 @1.7 $2000
9. 杜斯多夫 第一隊入球 @2.08 $2000

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35❌
6. 安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000✅
7. 烏甸尼斯 第一隊入球 @1.49 $1000✅
8. Ac 米蘭 第一隊入球 @1.7 $2000
9. 杜斯多夫 第一隊入球 @2.08 $2000

順返先黎縮注，大大注劈落去啦

大師兄歸位

點跟牙咁反覆

輕輕力斬狗會

累

躝啦柒頭 波膽買廿蚊你都貼 捐番入你老母個臭閪窿

抖下先啦

加油，唔怕比人jer先有機會反底

英超準備 但手持太多注

今晚未完呀

等緊

ching係咪輸好多呢

等街蛇指示

等你

樓主求其輸一注多都過你贏嘅錢
係勁嘅自己開post啦

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35❌
6. 安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000✅
7. 烏甸尼斯 第一隊入球 @1.49 $1000
8. Ac 米蘭 第一隊入球 @1.7 $2000
9. 杜斯多夫 第一隊入球 @2.08 $2000
10. 韋斯咸 第一隊入球 @1.79 $3000

跟左 偉斯 fg

烏雞可以剔了

手持

A米 偉斯 fg
森多利亞 盤

皇馬讓球勝，無得輸

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35❌
6. 安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000✅
7. 烏甸尼斯 第一隊入球 @1.49 $1000✅
8. Ac 米蘭 第一隊入球 @1.7 $2000
9. 杜斯多夫 第一隊入球 @2.08 $2000
10. 韋斯咸 第一隊入球 @1.79 $3000

求繼續帶領

街蛇睇唔睇得切咁多場

勁

睇唔哂

屈仔12m

唉

所以未完呀 ！！

突然連死兩場

仆街 A米 針埋

1. 拉素半主 @1.73 $7000✅
2. 恩高斯達特 第一隊入球 @1.78 $5000❌
3. 貝迪斯 10.5 角大 @1.8 $10100✅
4. 貝迪斯 1.5/2 大 @1.98 ✅
5. 貝迪斯 2.5/3 大 @2.35❌
6. 安玻里 第一隊入球 @1.82 $6000✅
7. 烏甸尼斯 第一隊入球 @1.49 $1000✅
8. Ac 米蘭 第一隊入球 @1.7 $2000❌
9. 杜斯多夫 第一隊入球 @2.08 $2000
10. 韋斯咸 第一隊入球 @1.79 $3000❌

唞一唞先啦

算啦 我休息陣

慢慢嚟 度好一埸再出

突然上返水

加油，抖下再戰，支持你Kai sir

加油 專注一兩場重心好過

好似反底格

一書就怯，成世畀人俾人照！ 支持樓主！

贏6書4 仲有賺！

Last

好大棍 祝羊

kai蛇 羅馬角大 一齊重注

買完變左1.82 祝羊

想燈曼聯？

10！

係01sor

穩啦

反底成功

Kai sir好波

一場夠做啦

Cup

岩岩先睇到

我街勁能到

cashed

星期日重新出發
1. 中岸水手 讓球+0.5/+1 @1.88

gchi

Gunnnnn

Gun!

Cashed

禁錯

中呀

黑完啦

全中 模式要開啟

星期日重新出發
1. 中岸水手 讓球+0.5/+1 @1.88
2. 中岸水手 第一隊入球 @ 2.62✅
3. 中岸水手第二隊入球 @3.14

終於翻黎了

追埋第二粒咁惡

起機了

追

水手 同路 齊齊中

補番個反cup

之前jer 街蛇果d 7頭皮又死撚晒

好在補左

炸goal

1:2 好彩補左

計咗 1:2

反cup幾倍

4 補左1000

死左去邊
街蛇又中

買主補客中

補左飛味呀師弟

呢d都有得燈

入一球 gel曬頭

星期日重新出發
1. 中岸水手 讓球+0.5/+1 @1.88❌
2. 中岸水手 第一隊入球 @ 2.62✅
3. 中岸水手第二隊入球 @3.14❌

補飛唔洗死住

支持我街

琴日以為你輸到摺左訓醒出水 點知你又反杯左

多謝kai 蛇

收皮尾 過聖誕啦放過人啦

真！

賭神

多謝KAI蛇果斷要嘖機盤

Kai 蛇帶領巫蛇都賭波

KAI蛇買唔買夏威夷

多謝街蛇神喻

一鋪

輕輕鬆鬆

今晚有愛隊賀芬咸點睇

事後飛你就叻

咪又係跟你地大佬街蛇買

跟人買就睇路啦

早知我都事後啦

支持街蛇 叫你班狗5好甘惡我轉戰賣料6仔先

咁我又估下先
琴日曼聯你又一定冇買啦

我真曼迷 所以咁多季都唔用錢支持我曼

轉戰賣料6先 街蛇和好一陣

仆街唔記得補飛

邊個黎 想睇下

隔離果個咩6合彩投注 聯盟未
你咁多信徒快手叫佢地5巧買料

Ok g chi

跟街蛇贏到開巷

叫雞真係累事

我都估到關叫雞事

拿！我只係講叫雞累事

之排叫完旺到仆街

叫完轉運姐

可能係
由黑變旺

今次跟實

岩岩個星期無點跟實街蛇即刻輸1k

我呢個星期跟實輸左8k

開始爛賭了

好似伏伏地

又賭纜

叫雞唔俾錢？

賭欖王

回飛回到

回飛

個盤落到2.02 有啲伏味

閪甲365都係開9.5B 1.72
HKJC開10. 5 2倍
唔通依場真係開大

有機會2:0 一定要補飛

10都針得啦

2.05

針先兆 除非開大

華西賤種黎
入一球就係撚咁妹

你咁買 輸死未天光

叫雞呢家野 叫著好就好 有時好邪

知唔知d雞點解係門口放銀仔？

就係想有鬼仔黎執錢 等你見唔到佢d衰野

鬼暗眼

睇盤路似客盤
Good luck

Bill gor 做咩jer kai 蛇牙

又話唔賭又睇盤

搭車睇下姐
當玩candy crush 咁

都係輸半博全姐

上呀華撚 ！

樓豬on9

樓豬上五萬之前應該已經入左五萬比馬會

華撚1 球

華撚 1:0 哇呀 ！

睇注碼

1:0 Gel

半場前比多粒呀！

華西快入

華西

華西比啲力啦好嘛

華西同路左

屌到你入呀華西

仆街客12m

Jumped

怕咩，下場買2萬追返

都好

賭欖king

哇屌真係下盤咁癲...

無人能敵

多謝街蛇

話撚左華西就係賤種
入得一球就妹比人追返

事後幫你上樓又點話

你事前咪得 我都係跟你

絕殺呀 ！

贏波輸盤

仲好過輸晒

總

補左第三球主又唔駛輸

補左主第三球 都有賺

做咩成人jer住哂 你有你出人有人出

樓豬

阻住佢搵食呀麻

街sir加油

啲護主犬

下場玩15000得啦
有返半格

個個咩琪妹, 月費3000

想入

街sir下場係咩

事後佢就叻

禾夫斯堡

自己PM 佢啦

真 之前全事前8成

呢度好多賣料狗

咁我安心了

棋妹病好先去玩阿
小心身體

街sir唔好比佢影嚮 相信有好多巴打都會繼續跟你的

大陸仔死番天涯啦

100% ball

等下場

街蛇重癲撚過雲加書包

大陸仔

尊重下

g錯

大蛇要尊重，ok?

琪妹夠唔夠膽出奧格斯堡 事前飛

原來係你

條友事後就叻

Kai 蛇叻d

KAI蛇最高，買上盤都有屍執到

事後飛真係好on9
輸既又唔show

收埋輸既

輸左唔計

0:1

0:2

0-2 沃爾夫斯堡
事後飛條撚樣呢

完場先啦
一陣中出手水咁樣

佢冇買啦

有人想幫你含撚

我而家去澳門啦 你地慢慢

性交轉運？

又真係無喎

拎兩皮去殺

出征 出征

知道啦 幫你答埋 放心

唔好話我輸無出飛了 比埋no.你地對

街蛇你啲狗成日咬人 叫我點同你和好

尾場同路

恭喜
留名待派

識啲野
二世啦街蛇
和好注

比飛燕累撚死唉難得列斯反勝

90分鐘2:3

過大海叫番個靚雞轉轉運

冇叫過

Bro where r u

咁搞咩轉衰運

Who are you?

清你gel 你大佬

岩先jer我果位勁到

笑了

棋姐可唔可以祝我係澳門贏？

想笑死人咩

你班細既又gel頭又jer人

你叫你班細既唔咬我就和好了
祝你贏 愛你喲

我提撚左大家咪撚gel
冇人聽

反cup

發覺kai蛇fg 好準

你地gel少陣比我kai中番場得唔得

珍

必勝狗巴打你都係唔好賭啦

班細淨係識gun，未完場就gel定先

999